［真人真事］岩岩唔小心去左未來 （無圖）

材料：兩個人
雷電交加嘅夜晚

1.首先有兩個人 （大家可以搵朋友或者家人）

2.然後面對面 捉實對面個個 （要確定大家唔會鬆手 、因為中途鬆手會跌入時空裂縫 所以大家一定要小心）

3.準備進入最後階段 對錶 例如而家係12:00

4.最後階段 大家開始向同一個方向以時速283.49公里轉圈（注意頭暈係正常嘅 因為穿越時空個時 大腦會分泌一種叫 時間錯位嘅分泌物 令到我地頭暈 事況就好似你唔夠訓咁）

5.轉到10個圈左右可以停 因為以10個圈為單位

6.再對錶 你會發現你已經去到未來

同大家分享下 本身空其實想同朋友玩氹氹圈 點事唔小心去左未來嚇到我死 大家快啲試下 因為我怕時空警察會封鎖呢個方法

大概情況係咁

試左 真係得

青山醫院D人員is watching u!good luck

未來世界同我地而家嘅時代真係 變化好大

lm

真係得

信心保證

得左

點樣返黎

我就是成功例子

難到你覺得過去嘅生活會比將來好咩？

樓主， 你根本唔應該開哩個po...

個世界好陌生

慢慢會習慣 開頭我發現身邊嘅人全部都老哂 變哂 世界唔同左好多 好多事都以前未發生過 我都唔知點樣識應 但後來好彩有幾個時空旅行者幫我 渡過難關
我會支持你 加油

我都冇貪污 我只係唔小心去左未來咋嘛！

得左

未來我地都冇票係手

我見到薯片做特首

可能係時空警察嘅懲罰 一定有風險架啦
由其呢幾個鐘 你地大量 穿越時空 佢地發現啦死啦今次
大家不如避一避風頭先 怕再有意外發生

樓主....有無方法轉返返去
本身assignment deadline仲有六個鐘，學你咁轉一轉，過L左deadline吖

轉左5分鍾望一望 真係去左 12:05 屌

過左去就由佢啦 或者再轉 轉到唔洗交

珍珠都冇咁真

你唔講埋點返黎我唔敢試😣